穩穩陣陣趨勢投機(9)

Trend is your friend

交易規則
0保本為重。控制注碼。分段買賣
1trend is your friend(揀強勢股。勿亂估頂底)
2入市附近要有支持(通道底/前頂)
2A通道底買
2B破頂追入
3跌穿支持要止蝕

跌市心理調整
0增加cash比例, keep profit
1勿心雄。謹慎。財不入急門。減少買賣

...1128@24跌到支持。睇聽日反彈先考慮減
...966止蝕8k
...keep 005@77 388@240
...平手走005 1299 941 call
...沽細國hedge@13435

留名

琴日入左966 關巴係咪仲keep緊

跌穿11月頂止咗蝕

嚴守紀律 3323食糊先

我睇多日先

嚇我唔到嘅 好似係

依家係咪set哂止賺 以防萬一
沈判到

或者減倉或者對沖

暫時都係睇調整。唔急住入好倉

966 好感動

...

勁

1128今日真係彈 會唔會走？或減半？

傾向唔走

平手走期指

入咗手2318

破頂再加

今日左一巴右一巴

關巴，依家就黎新年 2282 博彩業係咪入貨好時機

我唔睇呢啲 純睇圖
利申10手1128@24

我都係控制注碼分段買賣正股算
唔玩對沖

近排留意緊354中國軟件國際，做雲端，big data野。12月同百度搞AI, 睇圖都仲uptrend。

關愛巴打覺得入唔入得過？

11月頂係支持

Agger, at strong support now

SH濠賭炒新年炒港珠澳

多謝巴打指點 過埋年睇位入

yes前日底/ 12月頂係支持

上呀內險

2009 現價入唔入得過？

回晒喇

阿爺

3.7係過去一年橫行區支持

763 break uptrend

關巴有冇睇開3993?
係咪進入左區間了

另外1128跟你中線

Btw 2318彩圖係咪調整完準備好上

未調完
坐下先

十月頂5.3係支持

關巴點解會入2318?
想知你會set 止蝕價係幾多
同埋想問關巴對於國企改成分股 平安應該都會調低比重 唔驚到時會跌？

我係入得急咗
可能會調整到前頂
再次破頂我會再加多注

即係去番$86 個d位先？

有機會

1548跌穿1月頭個頂

對唔住巴打, 搵唔到第一個post唯有冒昧留言請教,
因為通常第一個post都會有提教學之類

交易規則
0保本為重。控制注碼。分段買賣
1trend is your friend(揀強勢股。勿亂估頂底)
2入市附近要有支持(通道底/前頂)
2A通道底買
2B破頂追入
3跌穿支持要止蝕

可唔可以講多少少,part 2,
但如果真係機密就唔緊要啦, 唯有跟住呢個線索搵落去.

睇966個圖都睇得出

no 機密啦
我睇圖畫支持阻力位多
google通道/支持/阻力
或是但一本入門技術分析書都有講

但難在好多種畫法
呢個方法唔係適合所有股票
每隻股票唔同時候都有啲唔同畫法
冇話邊個啱
要靠經驗。對隻股票走勢要熟

明白, 早兩年有個朋友介紹我特價既時候買左本入門書, 我諗我可以睇慣睇熟先,
雖然我個人覺得(乜都唔識)覺得而家個市水份極多, 買黎都係傳火棒
但係再等下香港都會比中國隊冧. 有生之年可能都無機會炒股了

2238 175喺危險邊緣

之前有人問763 同992
而家個勢進一步轉差

992一定有暗病。唔係沈大師唔會推成年

698跌穿過去一年橫行支持1.9

少做少錯

1211同3311係唔係冇左支持

如果qq穿20天線 係咪應該止賺左先

823 無法理解

落番$65左右個息率先叫吸引

買內銀仲好

關愛巴 基建股525ok？

347同323幅圖邊張靚d值博d

關愛巴，763似唔似身懷六甲？
可以博個短期反彈？

起碼穿50天先止

1211: 1月中大陽燭底係支持
3311: 現價係支持。但唔知妹到幾時

穿咗短期uptrend。調整中

留名學野

轉弱咗啲
但牛市買reits註定跑輸

睇啲燭暫時未調整完

都係咁強勢
323可以用前頂做止蝕

身懷六甲喺低位先valid
我擔心佢會跌穿支持多啲

想請問點睇8/2899？
另外其實我真係睇唔出992有咩問題（唔計師父因數）
但插到出哂血

多謝巴打指點 留名繼續學野

008跌穿12月1月底支持位4.5
2899升穿三年前個頂阻力強勢
992長期弱勢牛三都跌必有暗病。唔使理咩問題總之有問題

1128 today scare die me

下星期隨時大回調/堅大跌都要收皮了

1128比大佬性一性騷擾就搞到咁真係唔抵

信念圖

咪係，又唔係性騷擾個荷官或者副啤牌

冇事嘅

post唔到圖

想問5 ,1299 和27 怎樣看，Thanks

冇事既

會唔會而家仲係牛二 等調整完先牛三

想問鞍鋼347點睇?

如果二月調整
即係延遲咗股災時機
未爆住

5: 82裂口支持。79前橫行區頂支持。利申3手@77
1299重喺過去一年uptrend
27 uptrend 中

我睇牛三中後期

過去星期一高位9.2係支持

我還想問1038長健打算長線怎樣看，Thanks brother !

股災後跌到20000點以下再算

公用股股災一樣會大跌
咪聽出面個post鳩噏

我覺得未到股災
傾向揸貨硬食調整

關蛇典睇聽日

持有QQ 同 939

+1
順便殺下堆牛

最理想係低開幾百單日轉向綠燈收市

低開就一定。但上證似有轉機希望帶動港股單日轉綠燈

單日轉向？
我睇會整固好耐

覺得難頂嘅就睇少啲鳩叫post

我睇過埋年先

呢個係最樂觀嘅睇法

未有科應否入市

貨

領展應該又跌到pk 雖然話係收息股，但我係72蚊買

業績差？ 好似又唔係

屌victor老母🖕🏼

如果你信牛三未完
但會好大浪
好高難度

跌市收息股都會跌
咪聽出面個post鳩噏

夠panic未?

沈陣營TG GROUP，同你全方位追蹤沈判日最新消息

快D入GROUP啦

700同qq都守到前頂

殺牛殺得幾好睇，希望佢向上殺埋熊

個倉終於返哂去上星期五既家鄉

dlllm 27 966 green light..

靚

加咗388 2318

又話破頂先加

sorry偷雞

點睇11 恆生銀行

穿哂10-20天線

係咪唔洗理

現價喺11月底支持

平保上呀

內險暴復性反彈ok?

如果之後反彈力唔夠就會清貨
當股災論

點睇反彈力夠唔夠?🙈

認真, feel下幅圖㗎咋

睇埋啲財演噏乜鳩先

止賺388，走咗一半2318

今日入put好冇

no comment
少做少錯

美股未穩
就過年爺西收水
put下佢先

重注國指熊似乎穩陣

止賺做得差

隻永利好彩尋日放咗

冇諗過啲metoo臭閪搞鳩埋隻股㗎嘛...

好彩前日走得切1128
關巴考唔考慮轉做27?

一直想呀

起碼呂志和唔會俾人metoo

1128未止賺?
小心為上

停緊牌

好過我

93

今朝走咗一半

5仔走唔走好

諗緊可能走一半

而家我唔會硬睇好或淡

高開低收反彈得好弱

依兩日港女跌到冇人黎討論
關愛巴我黎支持你

thx
沽張國指@12681

睇淡後市？

12494平

no
just短期對沖
已平倉
後市好淡暫未有定論。半倉正股

止賺所有1128

想換27

點睇6066 好似都係無咩大升大跌

巴打有冇放到1128

眼殘

就黎要受考驗

呢隻唔識睇

咁1475同1638?

1638跌穿一月中低位
1475新股唔識

66點睇

跌穿大橫行區
嚟緊會反彈
但唔好期望咁多

上證唔穿前底
搏彈。12367+1

有冇減持平安

有呀得返一半

2318下星期反彈要走

宜家先開put是咪太遲

個倉仲有175, 2007, 763
關愛巴你覺得止唔止蝕好 長痛不如短痛

今日唔係開put好日

最好梗係逢彈減倉

上證跌穿兩年升軌
半確認熊市
等後抽彈就再減

係呢個位做一年long straddle有冇得諗

Play life: buy 25 hand 2282 for rebound

now very high iv

竟然最後唔揀27?

2282國指嚟...唔是mgm2282

sorry打錯
係2822

is 2822

仆街喇字都打錯

反而想博彈

大陸下個禮拜仲有幾多日市?

141入左手2018
生生性性

點解我係街上見到d人冇乜愁樣，其實咁跌法應該好影響政府統治，見樓主平時都有關心時事 點睇呢樣

2318 快d反彈啦

收左市啦
冷靜

上年升咁多 你覺得條街d人好開心咩

係唔係要一股不留

關巴個倉仲有幾多成貨

純粹交換下睇法
關巴會唔會覺得個市咁樣會搞到二月賭收差左?

忍痛清倉

暫時安全

香港咁多有錢人
一日穩定樓價香港政治上好穩定

星期一應該會

上證跌穿升軌加前底
我傾向覺得個市玩完

30%之前買落
30%呢兩日買嚟搏反彈

市差乜都會跌
唔使ff

美股又跌 molamola

上證美股都好肉酸 理性睇唔追沽都要減磅避避

寧願hsi造一個高啲嘅底或破前頂或升穿0.618跌幅先追返好倉

升喎

如果係熊市
會跌約一年
跌幅約15000點左右
長線投資唔好心急入貨

係喎 依個星期輸到眼都花

數數數數數

呢個數法......
係咪跌市跌成年?

我睇係 約15000點
長線投資勿急入貨

175反彈好走。真頭肩頂

可以買175熊 ？

打靶價要黃線之上keep safe

仆街我仲供緊 0003 0823 0006

今日算唔算係反彈

月供低位不停溝貨驚乜

高位反陣向下

反彈

823 似搵到支持位

平咗國指先
2822等多陣

係，我都措手不及

清2318

2382點睇升穿120又發盈喜

同路人

700 still safe uptrend

呢啲好個人
我自己都成日做錯決定

止賺2822 A50

沽貨 你出左好多貨

平保唔揸？

一半貨都係搏反彈

暫時睇只係反彈

你覺得430先安全就430先買

388點睇
調整完50%去到前頂又再上

吉利點睇?

想問下2318條水平紅線係根據咩?

日地鐵傳讓座風波 6旬翁拿刀怒捅未讓座年輕人

2018-02-12 17:11

〔即時新聞／綜合報導〕國內外許多交通運輸工具上都有設置博愛座，優先讓老弱婦孺坐。不過日本一位老人最近卻因為不滿年輕人沒讓座，於是拿出刀械攻擊對方，遭警方逮捕。

綜合日媒報導，日本大阪7日發生一起攻擊事件，一位62歲老人在大阪搭乘地鐵時，看到一位34歲男子一直坐在優先座（類似台灣博愛座）上沒讓座，於是心生不滿。老人隨後拿出隨身攜帶的水果刀刺進未讓座男子的腹部，造成該男子重傷，事後老人遭日本警方以殺人未遂罪嫌逮捕。

報導指出，日本在2015年也曾發生類似情形，當時一位71歲老人不滿另一位50歲男子在優先座附近滑平板，於是拿出菜刀意圖攻擊對方，最後遭逮捕。

link:

自首啦兄弟

的確係一個安全靚位
但破唔破頂就係另一個問題

似head and shoulders

唔係我畫。你返問佢

我擺明係後生嗰個
之前坐關愛座都有廢老想打我
我玩嘢報警
廢老走都走唔切

想入

反彈唔係好事？

留名睇圖學野
想問下2018,今日反彈升左，但係高位出左射擊之星，係咪代表冇力上，佢之後個trend係咪都係會回返落去近$146左右？

升唔穿黃線就大鑊

今日呢唔叫射擊之星
但高位上影線越長後市會較淡

特別股息24%咩玩法

？

財技
股價會除淨

唔該晒

2007 點睇
價位回左好多， 覺得抵買
但今日出盈喜先升0.2% 咩玩法？

1月中高位配股後跌穿黃線
上唔返就大鑊
盈喜可以係炒起可以係散貨

暫時得返3手005@77

點解留005？

1171點睇

炒業績

性交咁細驚係假升

一係等造一個高啲嘅底
一係等破頂

減淨005
比倉入面其他嘢較穩陣

上證就彈到阻力位

聽日應該會放

Why

同感 趁冇成交就夾

我暫時淨係睇反彈
睇錯就造另一個底先入返

屌你夜期跌咁少當我乞兒呀？

升埋聽日畀我走哂啲5仔先ok?

公布業績爆多一蚊俾我都好
Call咗

when

點睇2382? 我108入覺得上到130，諗緊好無揸到4月出新手機嗰排

暫時當好消息散貨
HSI造另一個高底先轉睇好後市

突破到橫行區係好事
if跌穿may止蝕

少做少錯
唔做唔錯

一直等緊反彈走貨
但隻175 2007 彈都唔彈下

琴日咪彈左

20日出業績

彈咗㗎喇比起992 941
冇之前咁強勢

thx 但我都係會今日放

托指數洗二三線又唔係第一次見

放完假升得穿黃線先再諗

道指升200
假期前又半日市大戶唔會搞咁多嘢

G持關愛巴

放哂005

之前清左大部分

咁咪仆街...蝕住走, 升咁多又唔博彈

我留5仔係因為大戶最鍾意用佢嚟夾指數

Sc兩手即月85平保

咁勇

不如long straddle搏爆邊la

今次個市唞咁耐
乜嘢都唔敢揸過年
今朝賺幾格恆指 call 算

yes

升穿阻力止蝕

二月未必再爆邊

關蛇我的熊仔死了

其實真係穩穩定定買下2800 2822 3188 都夠fatfat

星期五我都有貨
加咗貨
星期二走咗國指2822 2318
今日走5
算走得柒

買遠啲

因為大把股跑輸指數

320 本身好遠

關巴仲係睇淡

會唔會跌完

冇人叫你買即月架嘛

今年板塊輪換得太快

有變數。唔肯定三月係磨定單邊
唔搞咁多嘢

輕倉觀望下

輕倉啲

多謝淡友比機會我汁平貨 過肥年

watchlist

If升穿黃線就加返好倉

老美大上大落到

老美玩埋今日
下星期一 放假

好唔好?

好！

五毛Epiphany
你老細中國都買美債
咁係咪幫緊美國含撚?

夠薑出去開post講吖柒頭五毛Epiphany

洗版五毛狗

2條友打情罵俏

五毛係咪輸到short撚咗

762 幅圖係咪準備彈

12月底10.3係阻力
重係弱勢

咁睇可以上到幾多？
不過呢隻野好反覆

對上個阻力係一月頭個頂同12月頭個裂口

if上破32000,甚至前頂33xxx
關愛巴會加倉甚至all in嗎?
自己前排都因為驚市死而套現極輕倉
結果D急彈令人食哂塵
如果破高位先黎追
反而覺得咁係贏粒糖,隨時輸間廠
一係就索性保持輕倉約20%玩超短炒

1月極高速衝上33000
之後2月就一星期日日跌千點幾百點
而家又一星期上返2000點上去
波動到嚇死人
唔係無可能又500點500點咁殺落去
不過升市做淡友,自然會俾人笑

我主要參考上證條黃線
升得穿就睇好

關巴有冇留意開257?
幅圖好似幾靚

但我其實暗戀咗你好耐
今日終於忍唔住要講

Uptrend

人類總是重覆近牛熊過夜 .jpg

如果hsi造第二個高底就可以加好倉
唔使等破頂

百萬牛桌

冇貨係手買唔買得過

我心急一野夾爆左春袋

遠熊走唔撚到變近熊

呢個答你唔到。因人而異。自己衡量風險

ok 唔該晒
新年快樂

套現換返隻遠熊唔得咩？

u2

以為328 已經好遠

關sir keep 住打毛

大時代二千點可以係三日嘅事

娛樂嚟

個莊閪到
bidask spread闊到呢

淆底
整個 lc 做cover先😂

睇今日支燭二月剩返嘅日子都唔會大升...

係, 成日都遇到

but 85 too risky indeed...

做咗spread
sc85
lc87.5

收幾錢?

收齊就1800

Sse到阻力

關愛巴依排好似唔多得閒

尋日先比人叉完頸

上證同Hsi都過唔到阻力

hi

過埋今日期結先

五毛開始屈我炒中資係奶共

平2318 sc
收齊

內銀定內險 穩陣？

開Sc lp 883

今日單日轉向
睇埋之後先諗

樓豬廢老讓座單野點 無跟

基如咩原因先會買中國公司既股票

等差佬搵我去差館落口供

睇圖炒有乜問題

理論上都叫投資緊中國公司架啵

但管理層冇因此而得益

但係管理層得益既話你都有機會從中得益

管理層只會從利潤得益
唔會從我炒股呢個舉動得益

咁你又點睇睇好中國公司股票呢個行為

睇咩原因
做過客觀分析冇乜問題
我睇圖炒都係分析嚟㗎

支持告9個廢中

真係要堅持
差佬成日想說人和解

巴打點睇後市

隻27真係幾勁 可惜今日手痕走哂

今日HSI枝燭係柒
呢幾日睇淡
但未肯定會唔會破底

前兩日3993都勁到核爆
今日⋯⋯⋯⋯

走咗未

啱啱出嚟做嘢，儲咗幾皮嘢，想滾大舊錢準備日後進修，有咩推介？

27 同 700好硬

一係輸下錢figure out自己一套炒法。一係月供股票

我喺呢方面真係0知識，巴打可唔可以講多少少

今朝返工唔得閒睇 一有時間已睇已經見到鋤到落琴日支陽燭底都冇break 狗衝走左
由賺10%變3%

太多方法
唔係唔教, 係冇既定贏錢同風險管理方法
你要搵一套適合你自己
因為我或其他人嗰套又未必啱你
因為大家可承受嘅風險唔同
我嗰套係又睇書又睇其他巴打炒又輸過錢自己modify過而成
有緣隨時再交流

Btw 已入$28 175 熊

都勁呀

忍到手今日入係靚

1038

放過夜 希望聽日有錢賺

175呢隻濕鳩野聽日實跌

點睇隻2007 走剩佢一隻。

4蚊炒高4倍然後配股
月線再出呢啲signal唔太睇好

炒高跟著供股，抵過向銀行借錢

關巴 how about 3383

hunter巴點睇後市？

uptrend
9月頂支持

睇黃線

關愛巴手上仲有邊幾隻

sc lp 883 11.5

微升...好睇了

聽你講，買左隻遠熊

今日返家鄉仲搵突

打算hold 到到期

sc lp 3888 27.0

其實有冇牛熊真係到期都未打靶

大把...幾個月前買過既恆牛仔仲o係個watchlist未死

出面個post好精彩...

呢一波睇幾多？

34000 熊

sc ip即係咩

short call, long put

關愛巴個廢中單野發展成點

HSI週線candle出咗兩次利淡signal
睇下黃線uptrend line反彈成點
如果穿就大鑊

落咗口供
冇乜特別
判咗我會講

新手問
跌穿29500後分注入有無問題
E加半倉仲有小小profit

早前錯過29000 e加睇實想撈底

熊市莫估底

遲下睇下反彈質素先再諗

淡倉嚟

同一招引牛撚兩次
劇本都懶得諗

希望聽日繼續玩微升呢一招

食883淡倉
Sp 941 75.0

入10000股939試自己燈力

我都留意緊939 唔知做唔做到雙底

今日算唔算穿左上黃線
成手put

939升穿降軌

算
所以我減咗淡倉

斬3888淡倉

週線連續兩枝燭破bb機會係好微
日線macd背馳
所以sp 941

我都係平咗939先

939今日算頂得好犀利架喇

真係搵到個廢中？ 幾時判，想聽

係，但支燭唔靚

如果佢認罪。我就唔使上庭

中國平安幾時入好

恆指日線三角等爆 關愛巴點睇？

英雄所見樂瞳

見#481
唔知爆邊邊

long straddle

點睇1800 揸左好耐

downtrend
未睇到有反彈跡象

扑暈自己算

正
my sp 941有啲睇頭

爆上定爆落

唔知㗎，所以成交縮
大家都睇定先
可以開個long straddle爆是但一邊都賺

或者得破咗位先跟

等

上下磨呢

破咗三角應該會行單邊
大波細波大波細波週期嚟

旗向下 唔係爆向上咩

總有例外
睇下175
之前整咗幾次旗
次次都爆向下

search下降三角形

我識嘅五盞燈齊淡
Splc 388 290

睇淡 但splc?

sp同lc都係好倉

in case佢慢升我都有得執唔會蝕太多時間值

有啲股偷步break triangle爆上

係時候入了

佢地淡
388好倉係我開

暫時睇下破唔破到頂先
盡量唔想太老定
驚失去理智

關巴有冇留意開3918?

有
不過當初驚大牛市唔跟升冇玩

hsi開正喺阻力位
(但有啲股已偷步突破三角。所以我偏向睇好)
我已有388 941好倉
hsi突破再加

關愛巴 有無留意開6808

關愛巴2319現價ok？

Hsi 裂口高開如果成交細的話係咪都冇咩用

望落幾隻指數股都去到重要位 破到就追

睇你風險取向

跟進下廢老單野

可以三角內一注
if向上突破加注
if向下cut loss

都係
因為未突破三角
大家都觀望
突破咗出方向成交就會多

等判咗我再開post

巴打點睇現價入1177,2007

張圖係唔係顯示完三角前會再回一回？

both break咗三角
1177強啲of course

呢個冇得估，有可能聽日裂口升有可能回一回

所以如果諗住佢會回就入熊係好危險

似無力喎 仲要細成交

因為未break
大家都觀望

忍下手 睇埋星期一個環境先

巴打,想問下如果想學玩期權,有咩教材可以推介下

杜嘯鴻
歐陽一心
嘅專欄，書, page

星期一追入2800好唔好

穩陣啲就升穿個三角先入
btw炒恆指係難過個股

關巴 熊左係咪斬得
冇晒信心

一開市食哂最近個4區肥熊

星期一如果高過夜期開 會唔會傾向回一回先 定冇咩關係？

咁短線唔識睇...
所以我唔啱玩daytrade期指

31800熊都要不問價止蝕了

反手睇位入遠牛

裂口未必即時補㗎

遠熊

貼住個屎忽喎

噢，你玩遠熊?
突破後就諗下止唔止喇

關愛巴怕唔怕假突破 雖然恆指好大機會高開突破
但700 2318 388呢d仲未突破到

我偷步落注咋，非all in

上星期禁住大隻
下星期就要爆

唔補既既話咪一路上 更加要放熊

之前10手永利仲係唔係手？

係㗎 睇錯方向就要認輸保本

沽清了24入27走
所有買賣當日我都會喺道留comment講

呢隻真係好慘 原本個勢仲勁過銀娛 無啦啦比班女人me too

小弟大開眼界 股市靠故事

Btw 點睇867 好似好猛

我知道個洗倉理由之後屌咗十聲

強勢
但搵到個靚位入要啲技巧

等佢補返裂口再上個陣？
定等佢回落陽燭一半位置？

仲有3993 好似一直都未跌穿陽燭一半 如果再有一棍爆上去 都應該可以入？

比個阻力位黎啦

318

如果318 真係同打靶冇分別

冇睇到要遠
再下一個應該321

咁睇呢浪 好似突破左

可能假突破呢

如果係真係突破 要confirm的話係咪要高過前頂31800

bitcoin 跌到去返2月4號個價位
跌到唔識停 應該就爆
話晒bitcoin 全盛時期=兩間滙豐
我覺得股市似假突破 你睇下d 成交咁細
如果星期一高開大插 可以轉熊都得啦

咁多燈睇淡
做乜咁睇唔開

突破咗呢個三角之後幾乎冇阻力
最後阻力係個前頂歷史高位331

點解要assume係假呢?

一支大陽燭已可confirm

單日轉向又唔同講法

關巴有冇去投票
真係投唔落手

三一一, 白票廢票

LIHKG @ Android

新東 廢票

好想知你買咩熊

btw之前差啲撈亂咗你同另一隻波台狗

波台好過cc 台
係有啲扮香土五毛

波台痴線佬去大球場屌
cc 台上網吠

扮?
我覺得假膠應該要有分寸
五毛都扮就過哂火
點解你覺得時事台巴打冇出過去抗爭呢？

每個人都有自己尺，你狙擊我舉腳支持

btw
不過我間中都扮下支那賤畜曲線

你嗰啲係分到
但十卜ching 阿古路之流一啲都唔好笑

扮足咁多年仲係扮？

其實做左雙底，唔係都要突破頸線31800先上望33400？偷步係禮拜五入左20%貨，重有20%現金諗緊幾時入好

我覺破咗三角已經算幾穩陣下

同埋175，1093，2202，2382，邊隻好

係咪要係三角形上停留最少三日先叫確認？

唔一定三日
帶量突破即日都可以確認

175 1093 2382已開車
1093最強勢

擔唔擔心成交唔夠既問題?
雖然我都禮拜五做番好倉

2628雖然一路好弱 但好似個雙底做得幾靚？

呢隻唔好掂
大師愛股
嚴重跑輸其他內險

我想追個勢去，手上無1093同175，諗緊加乜好

同一樣 係咪就快開車/向下炒？

冇錯

分注
定止蝕
冇死

睇技術圖就應該向上既
仲有 3323 大陽燭加成交量

既然hsi突破
內銀照理應該向上?

下星期真係好關鍵

各位大哥請問下66短線點睇

大茶飯

所以下星期幾乎肯定係_

照計係

彈

巴打點睇161

守到二月尾個頂就ok

唔識

好撚鬼

利伸坐緊

多謝關愛座大哥
早排買左 依加有賺小小 想睇下有冇機彈多一下走

巴打幾錢入。我星期五見佢有2枝陽燭炒上黎，即刻入左想炒佢業續期

7.6

邊道聽返嚟㗎
未聽過呢隻股嘅

161係時候回落了

恆大 碧桂園 內房好似有得炒一轉咁

定入2202 好
關巴點睇入2202 定939/1398好
倉有2007,966,
再入2202 同1個板塊有2隻會啦會唔係咁好

銀行啲c9 講， 聽完自己去睇左下 傻傻下買左

我係策略王聽反黎。佢子公司深圳上市市值百幾億，但161自己一百億都未有。
利申 7.42入

🐹🐹🐹🐹🐹➡👻👻👻👻👻

今日成交應該都得千億左右 仲未確認升勢?

個幾鐘550億唔算太差吖

應該有千2億
AO隨時爆多1百億落去

不加貨不減貨

愛巴覺得570如何? 中藥龍頭,28號公佈業績

睇市盡量唔好太有bias
雖然我成日都係

破二月尾頂TA嚟講好事
業績唔識

巴打點睇

我覺得倉越簡單越好
寧願集中研究兩三隻玩
邊隻會跑贏好難答你
陣間你跑輸咗我受罪
暫時939突破三角最強勢

想聽下意見，
唔會瀨啦
另外想請教下集中果2,3隻係咪唔買晒同1個板塊，分散d好

同版塊不如淨係買最強嗰隻
例如939 27 呢啲

入返10000股939

🤦‍♂️我草咁耐先5000 股

個價唔會太高?

突破咗
跟勢炒

目標睇幾多？

我不估頂
只會推高止賺/減注

8.47細注跟左

1548 止賺 轉939

各位有無入汽車股

1316星期五已入 想加注

呢隻有
大棍大棍 個勢好撚強

最尾都係追咗1093

GUN 939

唔分注入

留名先

上星期入左6000股939 等緊位再加

15.2 撈左底

2007踩實15蚊 準備入手點睇
btw恒大幅圖好樣衰

利申 新手

建行8蚊開始睇到依家8.6 仲未搵到位入

慘

今朝得夠錢29.5追返一手

if破大頂再加

內房幾隻走勢都未轉強

ching冇事嘛

3883中左伏
出左支避雷針

估唔到上面變左醒目仔

我覺得升穿咗三角
可以坐穩啲
今日去到前頂阻力

所以我唔太prefer轉嚟轉去

通常我會收市前先入市
避免假突破

1548高位插落來成15%

等落番d入少少

入兩手700

1093係咪可以揸多排

守到1月頂就得

目標價？

突破三角
跟勢炒
唔估頂

尋日收市都入左幾手，平均$450

屌，關巴呢排成日比人狙擊話5毛

裂口上咗去之後唔識睇

175有冇參考價值

一提白票廢票。泛民聯同五毛屈我五毛

裂口係支持

參考咩

夜晚抖下唔睇市

關巴係$460入騰仔

939跟市跌？

跌破50天線代表左啲咩呀？

lm

keep

等睇五毛cap話我支持港獨又炒騰訊

你一人之力增加流通量
又搞到支那狗身高暴漲

佢哋好睇起我
又話我叫人投白票搞到姚松炎輸咗

okgun!

y r u here

good luck

佢嬲我整圖笑佢

仆街了 聽日要走700
馬化雲入場。。。

美股又跌

夜晚唔睇市 relax

y r u still here

if穿黃線settle 939

有5手939⋯⋯⋯⋯⋯⋯

巴打5仔點睇？
有5有⋯平均77蚊⋯

有5手

if穿黃線走700

黃線唔穿得

我都aggressive啲
穿橫線先止

上返啦

今朝入左939

港女再一次獨立思考
睇下聽日有冇機破318

睇個股表現我偏睇好後市

1093都上了

161 穿down trend 不過妹下妹下。。

2007偷跑？

成個內房上緊

建行妹妹下

破二月尾頂好事

守到

恒大 同2007都開始突破 好想入

啱啱出咗方向造淡比較危

唉，坐到下星期二出埋業續都唔郁就止虧

18.5入，望幾多止賺好

唔估頂
不斷推高止賺/分段減持

關巴都覺後市覺向上

2007

15蚊冇入到 又揼春

廢咪放咗佢囉

入兩手27

點睇388

樓主好有錢 每次買貨都好大

唔夠錢買金斯瑞，1061點睇，見佢業績好似唔差 自己又想玩下醫藥股

關愛爸你好
以6869為例 條趨勢線應該點畫呢？
新手誠心想學嘢

耐性

有啲柒

if穿黃線就含撚

唔係隻隻股都有得畫
畫唔到唔玩

係唔係因為附近冇支持？

唉 等埋星期一好唔好

我今日走

關愛巴點睇772

2318係唔係假突破？

平手走388splc

帶量突破唔算嘅

轉強了

關sir點睇2318 2007

大概上到咩價位

關蛇點睇1918
其他內房開晒車佢仲妹妹下

你點睇緊要啲

2007升穿2月頭裂口阻力
2318升穿2月尾前頂阻力

唔估頂
睇住2月中後個頂支持唔穿就得

阻力大

巴打877點睇?

其實係Hsi升唔穿前一個頂331就可以當係

條黃線就係支持

好吖破二月頂變支持位
不過chok㗎呢隻

3339算唔算行緊杯柄

係，不過唔知失敗定成功啫

巴打8470點睇?

hsi still 行緊一年 uptrend

never need to play, 識玩option就得
牛熊窩輪:
價閪
莊唔開價
bid ask spread闊
莊睇住打靶(牛熊)
靈活性低(比起option)

可以學嚟得個知
但玩就玩option

關於靈活性
option可以short食iv食time value
窩輪(似食價版long option)就淨係蝕iv蝕time value

option好多玩法
可以高風險又可以低風險過正股

點樣可以低風險過正股

同問點低風險玩option？ 只long不short？

btw 939 係咪升穿阻力位？同埋算唔算升穿三角

例如而家月中26000點。覺得升咗3000點力已盡
sc 26000 500點
lc 26200 320點
到月尾最盡輸200
最多贏180點
睇落用180點搏200點
加埋睇圖功力
值搏率更大

當然要考慮埋時間值同引伸波幅
無理由hsi三角待變就爆邊嘅時候做spread

關巴

1093 19$入，止蝕set幾多好

1月頂

證券行
一通 富途 耀才 致富等

投資銀行要好有米

首先你要明short/long, call/put, 期權金, 時間值, 引伸波幅(iv), 行使價嘅基本概念

關sir 業績前係咪升既機會大啲

新手建議先玩正股 忌心急

都係睇圖功力緊要

正

正乜
你一入牛就穿

下 唔係解繼續升咩

有你呢個大芋做市點升呀

五毛Overbet

係，所以多咗中國人嚟香港幫襯你老母呀五毛Overbet

關巴 1516想入939 求圖

你老母閪水gogogo

突破三角之後睇中間條黃線？

我用橫線做止蝕

關愛座大哥請問1號長和點睇
業績前入左

唔好跌穿三月頭個底

感謝
唯有坐下先

唔知啱唔啱，恆指似等21議息後突破升穿31798，到時先會價量齊升

冇話啱唔啱
我成日都兩手準備以防睇錯市

我都望唔透，連續7日收陽燭都升唔穿前反彈浪頂
穩陣起見都係減少少先

升穿8.6先入市 穩唔穩陣，feel到恆指黎料 想搭個順風車

再睇埋2007 破到17蚊就入

你就係做五毛做到老母都送埋畀中聯辦上下輪米個五毛team leader?

狙擊到黎呢度

打手就死返去時事台啦
扮泛民打手，仲要走到黎財經台
煩唔煩

388點睇?

穿前底

上星期五走咗

的確你老母口技了得
吹到中聯辦上下碌鳩都漲一漲

今日下午入左388

$270 止蝕?

但又覺得後市OK

可以用之前個底嘅

做止蝕位

關sir我好後悔

有冇人一齊玩2269藥明

咁高j 回下先考慮

上星期入咗 今日業績好靚仔喎

今朝低開放咗牛?

雲師兄咪撚入番
我已經坐咗好耐艇
最多你賺少幾多，我哋夾番俾你

坐穩 美股又黎料 cls

道指好似跌穿咗短期上升支持線

建行

可否入2319 關巴

2318

365睇個勢就黎可以入手

關巴點睇3968

關巴介唔介意教下我點睇而加2382幅圖?

Sc 003 16.0

可以睇多一兩日先

857點睇

still uptrend

強。但燭樣衰會調整

短線等突破

突破裂口
好事

形成突破裂口
好事[/quot

有冇人睇好3309可以炒多一轉……就出業績

燭樣衰

新手一問
買細期指 算唔算等同買入一張恆指認購期權
倍數都係10倍

唔該

期權複雜好多 時間值引伸波幅行使價
期指如果你個本夠大原理就同正股差唔多

市盈率咁高
本身股價已經預左佢賺錢
睇下閱文出完業績果日

巴打點睇799

巴打939點睇 下星期出業績

淨係睇圖玩

2007係咪做緊W底

止賺941sp, 加碼003sc

係
但現價係一月中配股裂口阻力位

點解sc 3仔？

睇返歷史003週線圖好少連續第二支陽燭升穿bb頂咁多

一穿就減

最柒係裂口低開

睇下開完企唔企得返上去

準備聽朝個倉蝕幾皮

係唔係突破左三角就玩完？

平保牛

食左平保 入002

關巴走左qq未

823點睇？現價入唔入得過？

睇埋先

短線

撐住

2318 走５走好？ ９２貨

939支持位應該邊條線?

走哂700

關sir 433 牛走唔走好！！

走哂正股得返sc 003

關sir點睇工商銀行

why ?

我地點睇唔重要 你點睇先係重點

嘩，搞到我都想清埋高追的1093

樣衰

穿哂

睇嚟會穿

u dim see sin important

QQ係咪睇返$430? 跟住就2月個底？

聽日qq熊買唔買得過

hsi睇來又要落返上升通道底

聽日買牛啦

啱啱破位唔估底

1仔點睇

8.5入咗一手
唉

撈4手700daytrade

關愛大哥點睇

啱啱破底勿亂嚟

關sir隻27點部署

走哂正股喇(#880)
唔會撈佢

尋日三點半走

98.7有貨係咪strong hold

冇股我係會strong hold一穿支持一定會止蝕

407入4手
416走2手

唔該曬關愛座大哥

419走哂

2382撈唔撈得過

跌穿咗11月頂支持

關巴2007 點睇？睇20天線？

穿咗支持

謝樓主 我以放入自己心得

我都唔係成日做到自己講嘅嘢

而家造淡水位唔大

買option用一通定耀才好？

好靚既M 型

一通有熔斷機制

係，但唔會咁易穿

但如果玩遠月lp lc係咪分別唔大

成交量大突破左上升線
差在未穿29800條頸線

起碼等反彈先put

都係嘅
Daytrade不了

daytrade 用緊富途, 冇option買
唔該哂關蛇

會唔會無反彈無水花
或者今日-1000彈上-700
已經叫彈左？
關兄都認為入熊市？
一齊put

今日一開1000點咪冇水花囉
跌得多越會彈
而家淨係keep前日開嘅 sc003 16.0

呢d 時勢 玩short

要好有值搏率我先會開

關sir
今日啲qq fatfat 啦

幫補下咋
你成日玩燈掣

我175 lp 388lc
係咪好on9
不過資金比例8:2 當hedge 少少咁

幾時開
咩行使價
long我都要好有信心先開

呢d 唔講啦
星期一唔係大反彈就大跌
long strangle 唔好咩

如冇意外下星期彈完 會隊多幾下深
復活節前一定出一浸貨
如果直接隊落去 應該係接左qq果班對沖基金有行動

月尾我多數會開4月。驚佢磨到期結

我睇下星期一qq彈返上440 左右 有冇可能？

點解覺得會彈
想學野

南非賣左咁多畀d對沖基金 畀人有排撚

急跌左3日 正路會彈一下
沽空果班都要補倉啦

死貓彈下都會掛

Hsi暫守長期支持

屌 唔係掛

關緊 700 未來一星期回到上430-440 ？

搏反彈比較危險
我等彈開put

呢幾日正股入太多
注碼控制得唔夠好

減少多餘嘅trade
要夠高值搏率先落注
同自己講

單邊市重倉坐穩
上落市輕倉快閃

因為我星期5買左700 call 搏彈一彈

太危險。我星期五都只係敢daytrade
等彈開put值搏率大啲
trend is your friend

點睇港交所？
咁岩落到去12月高位

睇彈

衣家確認係向下爆邊 走得切都幾好

跌咁急 唔會彈都唔彈掛 質易戰姐 唉

學個post名話齋 趨勢投機嘛 個日破31800就黎上320000我都以為有得爆升

係，直覺救咗我。諗起都一額汗

關愛巴，303同2018 點睇？

難炒呀呢啲股

303跌穿1月頭底
2018跌穿3月頭底
no gd

請教關愛巴 唔得閒睇實個市炒波幅 但係睇淡後市會回調到26000點 買入三分之一倉7300對沖正股 點睇

正股之前買落當儲錢

的確係收集淡倉嘅時候

本來想問野……我都係出返去

唔該

問咩

內房3883 1638仲有冇得救。

3883跌穿1月頂
1638跌穿2月尾頂

2318係咪都短期玩完

點睇2號仔

果日單日轉向 穿頭破腳 大成交
應該要避下先

跌穿2月個頂

yes我都聞到大市陣味..

跌穿1/2月頭個頂

火羅

聽日應該會彈 星期五咁樣裂落黎又大成交出陽燭 似唔少人掃左貨
同埋大戶岩岩先405接700果800億 冇理由再做落去 逃生門已開

睇圖照計係會彈嘅
但都係唔敢揸好倉過weekend

trump係咪confirm左500億既新關稅

似乎星期一個市又要震一震 入隻熊對沖下好冇

我會等彈啲先。唔係夾兩邊

唔知邊鳩個講
最好嘅對沖就係唔使對沖

有一個問題值得諗下 美國係向五百億貨物收約20%稅而唔係收五百億稅 實際對中國出口影響有幾大？ 中國目前又未準備好同老美全面打貿易戰 港股短線睇淡但係中線（季中業績期）應該可以回升？

等專家答
我淨係睇圖

換句話講 短期下試舊年12月低位28135 然後反覆向上

反覆向上？

比預期跌得少，企得穩三幻喎，關巴點睇

依張圖即係點

熊市的話Suppose彈唔過31100

其實唔會熊市啦

跌唔穿個支持今日我唔會心急再開淡倉

我就不嬲兩手準備

個gap咁大都好難一下子補到

29852？

上證係G

3323算唔算靚仔